[將悅悅跑得]十一月三日田草莎莎婦女銀袋賽日討論區

呢兩隻課閘J死人

達隻靚馬比你燈死

LM

仲有無舊手足
我未相認

文武下場跑番1650要留意

悅跑得睇下個倉 事事為王囝囝都唔敢買

迷肥

Sasa大賽

拉

人生有高低旺弱，不信命，只信努力！「我試過成功，試過失敗；但從未試過放棄！」裝備好！靜待機會及運氣的來臨！

Hi

霍狗4關。。寶利咁樣過關

悅跑得係咪幫我肥落第數目+1

今日又炒哂

超趣甲烷都唔夠飽 霍老on9

屌咗寶利三寶同騎豬6,7場發揮好啲應該要有啦

下一隻小米周

唔係好信添滿意跑唔返
星期日想試試

都唔知話佢搏失定係食冷p好

奶閪榮幾十場都冇一場有、呢場就上黎爆鳩人

大佬

根本cls 去4關。。。人地5洗搵食咩

跟前守好位
直路打開哂衝落去冇既

唔關跑唔跑得返事啦
根本係上季四歲系列冇隻勁

尾場poli個種拎位 唔講以為係潘狗騎放眼量

唔好咁講啦
呢期咩環境

仲要比尊河fight back拎埋第四
真係覺得假假地

Hawaii贏咗美麗傳承喎

讓20磅+馬王形勢太差

咁我都知既 嬴打吡都好夢幻形勢
不過啲人係咁講打吡魔咒 又話佢跑唔返
不過夏蕙姨都有進步 唔信佢無
單講添滿意晨操試閘完全幾靚

經過今日應該好多老馬要掃走

添滿意外地都唔差既 好似係
海外馬唔太識

好好瑪

霍清用四個賽日就過我肥頭

呢隻當然正加埋上場當試閘
星期日真軍啦

陳蛇 我小你家姐

扎西德勒 悅目星光 步履如飛

條仆街仲要場場好分先死
係咪好似同部能一樣 開飯之後幾日唔洗搵佢

你唔勁笑左

咁真係咁多屆最水呢屆

認真陳蛇只係識放
1200米以上都買唔過
利申、買左悅目星光同札西

夏蕙姨暑假回一回跑得返
達狗輸俾時時精子個幾馬位遮打盃第三
薛家燕今季兩鋪都係輸馬王少少
點會唔勁

10磅唔撚放 買黎做乜9。。
同d大師傅玩後勁。。騎功又唔硬正。不了
火車場勤德就似樣 車撚死隻馬

陳蛇基本功差
唔講佢騎唔騎得同手韁繩點
剩係搶閘同埋步速留放都差啦

去澳門搵件都好過佢

對比返可能弱d
轉5歲 大熟大勇睇下有無得進步
達狗 我feel到應該係呢個位左右

我唔覺會有一隻係今季拎到G1

潘狗二千係咪得達狗同跳出揀？

只可以講一堆年長過佢地既馬仲保持到唔退
年長馬戰鬥力原來仲勁

達狗比左雷西啦

其實扎西似壞撚左
米奇走左換左綵衣完全變左第二隻馬咁

比哂貼士大家唔好買
繼續燉肥鬼算有良心

啲馬減夠分又唔去馬
結果燉到隻馬鬥心都無埋

神亮金剛又一隻好馬浪費咗響佢手

真
中長途 幾乎無接班
2000 達狗個勢唔似好強個d
添狗夏威落返一哩又睇唔到好超

下鋪正正經經搵個人放頭啦

得返一隻

好似第2 個場頓都騎足都贏唔到 無啦

跳出香港好似夾華將一哥多少少
我諗方仔都要無理由飛起徒弟啦

貓無信你一舖成名

二千唔係預左俾人atm咩
個2兄弟又燒 又益日本仔

拎返兩兄弟黎跑囉
再唔係搵隻袋鼠馬 完全唔係問題

btw想睇佢騎架馬

添滿意搵食馬
臨場睇飛數啦

馬主係羅傑承班友仔 潘拎黎騎應該無難度

我由上季追到今季先比返2W我
條大數有排追啦

我有信你勤德 但我買唔切
好彩今晚跟我頓都執少少

兩舖成名

新力必又重傷又冇J真係慘

你又好記性
嬴嗰兩次四歲系列 開閘前最後比你買到會見到綠燈 一出閘先啡燈

隻馬身價唔平
因為有一場我買咗，跑完先知搶錢

我派你啦 2x1 pq 大聚會 傳奇 陽明高高勤德
孖寶大師級 勤德
多謝你講傳奇有信心 呂健威成手去有信心

留tg!

反而阿蔡依家一隻長途馬都冇

打吡嗰場真係好夢幼
一出閘外檔 搵個靚位野攝入去

最失望係女王盃 跟前咗一格 隻馬一步無

Linda都響日本泊到好碼頭
潘狗泊到架仔碼頭都有運行

唔洗了 你有心水咪再一齊研究下
今晚我都叫執少少

佢跟唔起兩兄弟啲自殺式步速

翠龍都轉走埋

有呀 傑彩囉

過十倍唔洗睇

屌終於得閒

比松岡san一嘢撞開咗

係啦
布文返嚟都好似講原本唔係想跟咁前

始終馬攰咗
隻馬今季會有進步
不過都係果句睇飛數

人地隻馬有 嗰時佢都無了

英國首場膠沙地進行嘅G1出咗最後名單
好可惜嘅係Hong Kong 同上次一樣都係冇份跑

勝出光采

霍利時

你真係四季旺贏番就上水喎

獸醫於賽後立即檢查「帶榮來」，並無發現任何明顯異常之處。「帶榮來」上仗勝出，在是晚賽事包尾而回，小組認為該駒的表現難以接受。「帶榮來」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

陰鳩公又要走去試閘
明明係比蔡頭搞死

今日刀仔割大樹 開心得濟你要多啲分享 大蛇

咁啱咋
LONG TIME NO SEE

最似會黎跑盃個三隻都有固定班底
唔似會搵佢

已彎

睇潘狗會唔會主動搭路

幫外隊既係得袋鼠馬架啦

尾場拉頭馬條女想屌

場場都希蛇貝蛇皇天

上場冇埋前速心諗埋料

好少蒲頭
依家啲weekend太唔得閒

賢仔都睇到忍唔住笑

Hello moto

屌你老母
原來部能又場場2345

尾場買牙拉沈拿輸4了

買肥點贏

「酷比仔」於過了六百米處後被收停。獸醫於賽後立即檢查「酷比仔」，發現該駒流鼻血。由於這是「酷比仔」第三次被發現流鼻血，該駒將被強制退役。

去埋啲垃圾馬房養到隻馬殘哂

容天鵬初出pp 3班1400 全程3疊望空照贏
大家都估佢前景樂觀
點知最後比條撚樣轉去谷玩殘埋

莫雷拉都幾好野隻美麗甜心難怪咁冷唔放

睇番陽明飛飛果屆 馬其實唔水
都有花月春風 軍事出擊 多名利贏g1 但大摩底出同個世界 比飛飛兩分零四贏打吡 呢屆個水份勁到

得軍事出擊係比較叻.....多名利花月春風都唔係一級賽上風馬

跳出HK估計都繼續俾堯仔

真係要戒買肥鬼

田泰安一停賽夾埋輸咗八舊 返嚟未我田

常感恩 郭能

十三用陳蛇搏馬

星期日有得同kelly影相

你算把啦 鑽石機會交代整個大外檔你嘆

頓得6隻馬

正想講
我以為自己睇錯

我頓星期日除咗場大賽 似想休息

夏威夷咁都叫唔勁?

似啦 春風得意都唔要
上場殺聲震天架 只係cashed

發財寶

應該係騎好大大，但係王牌6抽5都R1

老應話杏目好大機會黎
頒定獎俾佢先都得

常感恩都拎唔返黎騎

杏目嚟既話一定衝入場睇

日本又話唔黎既

我達啲馬經常都抽靚檔

日本個邊話今個禮拜會有決定
老應邊度話佢大機會黎

賣一百份嗰張報紙話架咋

我反而覺得跑日本盃機會大d

留意返日本未有馬可以喺多過兩個國家贏G1
杏目想創歷史咪過黎

廢

薛恩同蔡頭含左daddy撚？

上季都話跳出香港同美傳大機過日本

中神通

LM

見佢出賽跑大雁塔都好好，明明隻馬試閘差到

魔鬼村手足

度身訂做如沐春風
鄭俊偉屈機血統馬

頓尾場騎初出馬。

呢隻望多場定要買了？

要新馬唔要新勝馬
撚狗time

時時一檔睇住黎跑
點輸

野田重擊會黎跑千二

Daddy的魔力

可以拖下既
呢場可能買返都市神話 就唔信我追唔到注w

各手足回歸未

有無一棍馬

一棍了？

度身訂做打吡旗子

史卓豐 星洲司令

想一棍

係怕隻馬本身唔識出頭

老苗解禁

追咗好多次都得P
次次差一兩步

變魔術退埋 wtf

呢隻追到跳樓 由初岀到而家22222222222222

QT膽

無論跑盃定瓶 迪雅卓黎到都應該搞得掂啦

好在陳蛇可以揀少隻 呢場好似唔複雜

係3個國家既g1未有日本馬達到
好似得榮進之光愛麗世界響兩個日本以外既國家贏g1

但呢兩隻都贏唔到日本本地g1

陳蛇會搞鳩你

安采贏兩場澳洲G2只係評87分

承你所願都係黃金包廂位
都市神話次次都戰意高昂
由其季初細粒馬體力都頂得順 季中季尾不了

安采無得豬

禮拜三谷4班1200拆夠3組嚟跑

仲未輸夠? 星期三仲未輸醒?

燉多場可以落班

呢個倉從來唔會買

執個冷p/跑第4 撚下賭仔先 減埋一分落班
落班熱既 即刻我頓再輸多場 換東東冷食

今季肥鬼連呢招都無埋
以往成日中佢臨落班啲冷p
所以我估佢真係燉出事

冷食唔到，之後轉倉或者退役

季初三圓䮭路就係最好例子
燉到咁上下擺阿奠上去八九倍諗住食得
跟手奸有奸輸俾淒涼佬劏
之後又同你捉伊因捉到天荒地老

壽臣

陳蛇1 1 1 8

啲馬輸到無鬥心啦

佢遲早無馬主比馬佢

一食唔到咪再玩右玩

連登馬po頭號大船

果場季內初出有重飛
跟到
之後隻馬就慘啦
遊花園轉路程隻馬乜鬥心都無哂

呢樣我又唔覺得

唔止贏唔到，仲要係跑得差，名次好多都好後

比你講咗
我正想講睇下班馬主幾時醒
連搵食馬都比佢燉到咁

起碼上場收個披先
果啲乜鳩韋達勝利 活力寶駒有披未

睇佢啲馬晨課
無論香港定從化都好
批馬真係無哂朝氣
對比上季已經好大分別

因為仲有批簡蛇馬主
同埋批搵食馬主

睇下搵開食果班幾時撤退
今季到季中仲無貨交就會拉走架喇

不過佢倉都幾多質新馬，至於幾時適應到
睇佢仲想唔想燉定即食

杏目唔跑得密,練馬師又唔鍾意有馬,改跑香港盃係幾有可能既

肥鬼啲四班馬只會越來越多，而家已經佔成個倉2/3
三班果幾隻支那之光 赤水 博愛友威都等梗落班
佢繼續咁撚樣燉中游都上唔到，成個倉啲出賽節奏亂哂龍

鄉土有人話牙肥走左個幫得手既RB
唔知關唔關事

跳出香港可能係方仔唔知日本既G1(除左日本盃)海外馬報名係晨早截止(佢想報寶塚果時已經截左止成3個星期)

四班1200又拆三組

點都有啲影響
佢唔係踩單車就飲飲食食
吃喝玩樂多過專心練馬
而家出緊事啦

其實啲馬出擊都好難部署
留意到近排好多時佢都一場出2-3隻
雖然隻隻都係減分燉馬
但到啲馬燉到咁上下嘅同時又無路程部署
你係馬主會點諗

搵食果班就無所謂
要威要拉頭馬果班就

要拉頭馬都唔會擺呢個倉啦

有無師兄收到？馬會個個月派錢黎

深愛真係難以想像兩季半冇贏過
乜路程都比佢玩雲哂咁濟

咩卡先有

我金咋，未到黑

潘狗多一隻帝豪寶寶騎，變七隻

唉 又得益良多 今次具力腸

二班初出贏千六其實幾難，
想起例子有嘉應之星大雄圖。

呢個一檔好雞肋

鷹雄明月千里

呢隻馬而家後追叻過放頭

屌拿星 睇完佢篇野以為會博醉開心

又要等下鋪報仇

入到去做唔成騎師個班都可能勁過陳sir

好馬都比佢搞到冇哂鬥心 我睇隻馬應該有三班
外地2400 而加先報1650

有一班會諗自己條路點走
騎師無可否認係搵更多
但騎到陳蛇咁嘅款...

寧願一早轉做幕後穩穩定定更好

我睇完佢篇野就個醉開心同神亮都唔會去
繼續燉

我睇完佢篇野就知名度醉開心同神亮都唔會去
繼續燉

見到肥鬼次次報4班報勁多隻仲要一堆後備都忍唔到笑

三組報哂都有一場冇正選

不過我諗佢都係守黃金包廂
學你咁講 加陣唔洗帶頭識追馬

試都唔撚試就係度鳩減分

睡眠攻略會唔會好似隻甲烷咁搞事

有名你叫
睡大幾時有得贏？

狗會萬聖節條片

蔣嘉琦 呂卓賢 湯智傑都仲好過依個-10多多聲

友瑩格做到日本做唔到ge野

我不嬲都話香港肯派馬跑凱旋門既話應該快過日本贏到

前題係隻馬未閹

如果好好瑪今年有去跑都應該早過堆日本馬過終點

一馬當先

肥鬼講ge野需要正確解讀

下年香港派哂好好瑪+廣陵王(隻馬已經可以快操番)去啦

收埋馬主打賞同埋倉主獎金
基本上一世無憂
後生入去肯放低份自尊
肯捱肯學一定有出路

當然做騎師枱面枱底都搵多好多
調返轉風險都一樣咁大

有名你叫肥鬼
又肥又鬼
不過睇佢今季餘下搏殺應該都係用潘狗雷神搏
把口就講支持華將，燉嘅馬咪比佢地
贏嘅邊有佢地份

牙肥四班馬仲多過雪茄佬成個倉

留意下笑傲成功

接近五十隻

皇帝賽2.0

就針
全哥今年未開局

「度身訂做」週歲價只9,000堅尼，在英國出賽四次均以冷門身份上陣，第二仗攻陷細馬場賽事，之後挑戰表列賽五駒第四，歇冬閹後復出，角逐三級賽格拉咸錦標，強手林立下跑尾二而回。「雕塑家」在港三匹已出賽子嗣全部成才，「馬克羅斯」及「歡樂之光」兩匹全兄弟馬贏一級賽，「奔雷」上季亦勇奪三級賽，「度身訂做」自然令人有所憧憬，外祖父為「新路向」，較宜乾快場地，長力可扳至一哩。

白朗冰川上到3200咩

隨時一半轉倉求出路

真係要比少少耐性

值得留意

小太陽幾倍開跑

鄭廄無肥廄咁離譜

一堆馬後備 唔轉有排先跑到場

超然佩服佢唔落五班先開餐
見四班都近都搏埋佢

上次希威森入到直路即收檔

達利宣布咗Hawkbill出年會係日本嘅牧場進行配種

隻悅跑得擺響肥鬼到又浪費一隻好馬

佢有心 係冇支持啫

引入多啲唔同父系溝淡下SS有好冇壞

【突發】11.2愛丁堡、遮打、尖沙咀不反對已批！11.2 100萬級流水式和平集會 真正部署！

賭博界既寒冬
你仲有出心水，救下手足？

呢幾年阿蔡都吾入長途馬
係搵啲一哩馬拉上去跑打吡鬥質新態勇

無出了
大家係到研究下都會既

巴度騎g王

期待一。棍

所以咪成日谷爆馬囉

後生從化副練？丁倉？？

(限時)我朋友將會免費派發神仙水

收費神仙水
26/10維拉魯比亞4.5b✅
26/10洛哥尼斯4.5b✅
26/10比蘭尼塞斯4.5b✅
27/10泰軍聯4.5b✅
27/10維通4.5b✅

免費神仙水
26/10馬夫拉0.5/1b✅
26/10國際米蘭4.5b☠️
26/10布魯士明斯特4.5b✅
26/10全北現代1.5b✅
26/10費內巴切4.5b✅
27/10秋田藍色閃電0.5/1b✅
27/10町田0.5b☠️
27/10森多利亞1✅(太快入波，未入到)
27/10莫斯科斯巴達0.5/1b✅
27/10艾斯特拉+維特布斯克 2注當1注✅☠️賺小小水
27/10布隆德比5.5/6✅

做人做狗，自己選擇
繼續低調落注 高調贏錢

佢食到從化呢條水，估唔到返黎香港升得咁快

神仙都唔care打吡
次次都係拎1400馬去跑
戰利品 平海 夏威夷

今年應該就係美麗非凡啦

成隻勝得精彩係度啦

小妹

我會諗諗到底係d 馬分盡定蔡式讓賽先
我prefer 前者

+1

星期日一棍馬：暫時未有

同意一定係勝得精彩
加陣比隻馬回到足 跑場一班115分上限 之後劍指四歲系列

有丁既絲打

全哥輸左好多牌面馬
神仙勁嗰堆好多收埋曬

呢隻有無長力？
隻隻都係戰利品咩

好似無 最緊要我地牙拉騎上去

我今季馬王

當家精選2.0

到打比牙街棄騎

唔會咁狗嘛
我諗佢贏一關都唔會棄
想睇佢同金鎗六十打下

兩隻幸福 金槍 勝得

最合拍搶到分應該都會跑
不過呢隻好似唔夠跑

到十二月二班長途新星(如有)出場，可能又屌打晒呢班馬

方仔兩隻時時有餘同星運明爵似有得衝擊下

華人冠練悅跑得呢？

五班1650

舊年殺聲震天既創意天才去左邊

傷左腳

牙蔡隻hawkshot都未拎出黎
呢隻擺明車馬話俾全世界知係跑打吡

Constantinople 帥權真係比咗雷神

原來勝得精彩冇報國際賽

最近試兩課閘，目標應該四歲系列

同埋報名未cut off, 想報再加錢應該都俾報

隻馬頂盡1800

佢應該都係一條心跑四歲
金秋嗰啲部署唔會見得返

隻馬跑唔跑到同主事人想唔想跑往往出現落差

所以阿蔡只有堆短途好馬
堆一哩中距離一早彎哂

牙拉星期日棄騎志同道合騎將耀好心比番人

志同道合呢啲舊馬騎哂咪算
將耀呢啲上緊位既梗係霸住先

我估將耀騎埋今次都可能換人，佢本身已經拎住勝得精彩同幸福掌聲邊分到身跑哂

將耀行出黎仲好生下，感覺似協霸神駒

「安采」父系「一錘定音」（DUNDEEL）在紐西蘭出道，由白嘉訓練，兩歲一出即勝後即運到澳洲發展，這匹「灌木叢」子嗣雖然身高只15.3掌，但鬥心強橫幾乎橫掃當年澳洲馬壇中長距離大賽，告別戰女皇伊利沙伯錦標在麥道朗胯下輕取「聖靈瀑布」及「嘉登行宮」，光榮告別，總結競賽生涯十九戰獲得十冠四亞一季佳績，包括六項一級賽冠軍，勝出途程由1200至2400米。「一錘定音」退役後去到馬主名下阿羅非爾德育馬場擔當種馬工作，至今有九匹子嗣勝出黑字體錦標賽，最出色有紐西蘭兩歲馬王YOURDEEL、揚威香檳錦標，並於春季冠軍錦標與覺士盾跑亞軍的CASTELVECCHIO及南非好望角打吡冠軍「阿特雅布」三匹一級賽盟主。「一錘定音」2019年配種費每次為66,000澳元。
今季其中一匹名氣最響亮的澳洲自購馬「安采」購自新西蘭，週歲價13萬紐元，之後運往澳洲服役並取得四捷，包括兩項二級賽，另於澳洲打吡初跑右轉場，以並頭大熱門身份跑第六名。「安采」以後追跑法為主，步大且後勁強橫，以賽績計倘留在澳洲發展當可望爭取更高殊榮。氣量充沛中長途馬，只要進度理想，有機會挑戰2020年香港打吡大賽，值得期待。

佳龍駒都似唔到2000 但三歲已贏gp 賺你級數
佢有心唔跑HKIR 直接部署經典一哩

機臣補出 新連登大船?

之前啲早著先機阿康同腎仔周不時提過呢隻野

當家精選會員出嚟回應下未

又係大摩馬房
部署睇黎想行返明月千里條路

我屌

點解呢系馬咁鍾意成功補出來呃錢

R3都補得出

天生一對R2，即係佢唔出？
寧願攞保護權下次出？

呢D咪拉's style

唔買

唔會同錢作對掛？

開心神狗強配巴度 一棍了

天生一對馬房第二選攞唔到保護權

喔，受教

喜佳龍嗰場
原來帝豪寶寶頂起曬個磅

利追既又心思思想喜佳龍
呢隻馬贏又贏過 輸又輸唔少比佢

想試幾隻肥鬼馬

星期日跑冬草

有咩要留意 好似一開頭係利放頭？

試左番唔到轉頭

可以既 我都食過8倍w拖腳
留意就留意 明欣賞神威敖翔

神威開季第二鋪個冷p我有份既
覺得老馬搏咗幾鋪都唔得 我不了

係
尾一兩場至可能有得追下

神威可以唔要 明欣賞會長追季尾第4個場靚績仲要堯騎
上次輸過一次 會再跟

睇報導天生一對好似係因為發燒要退出

機臣當壽臣咁買

美麗掌聲會唔會熱爆

上一次靚位騎落去唔多 但又唔散 有啲啲失望
當然可以幫佢搵好多籍口
e.g. 季內初出 第一次上1400 換咗人
不過我都同意可以長追

諗諗下 同場最危險係財富超影
大家睇返上次谷草薛恩點騎法再加埋外地贏咩路程

又要入會交會費

連登一口馬主會

快利提提你：不賭是然錢

屌你老母
莎莎擺明撐警
仲要去賭
賭少一日馬你班仆街洗死咩

明欣賞我上場都有追
直路以為有

財富超影我都有買
上場重飛諗住一出即勝，屌你條泄恩淡定到

輸比隻神秘出行
但神秘出行比百荷屌打

痴線咩 潘頓深黃我地撐佢又唔撚得咩

撐潘頓原來係去賭馬?
你都on9

咁你反莎莎就罷賭一天我又睇唔出又有咩作用喎

狗會向迪雅卓 雍容白荷（盃） 白朗冰川（瓶）發出邀請

前面嗰隻要爭春秋制霸應該唔黎

唔係罷賭
係搞到場馬跑唔成
何妖果鑊咪成功無馬跑囉on9

要追幾多場

雍容confirm左唔黎啦
迪雅卓好似一早講左黎

呢個係賽馬po
入嚟嘅人唔一定係賭馬嘅

咁賽少一日囉ok

想問有線18台係咪收左皮啦

我見Facebook ig 個d馬群組全部講緊另一個18台

當家精選（已彎）

屌你，將悅憑咩評80分咁高？
安采贏咗2場澳州G2, 一場係CAULFIELD 3yo 一場Alister Clark Stakes
將悅紐西蘭Listed 都輸，80分？
又逼害我達？？？？？？

無左方蛇

有線未收皮

好似感覺 就快收皮 過到今季 過唔到下季

個個都係度講另一個18台

星期三點睇隻掌聲鼓勵？

原來仲邀請左魔族閃焰（短途）同波斯劍客（一哩）

決定一棍瑪

南非馬都成日贏幾場低水平賽事80分起步...

最好笑係話一拍即合會因為適應唔到時差而跑唔慣尾場

當家未彎。。只係未得。。

咁老苗霍清個堆都叫跑過Group上名
將悅跑Listed 輸喎

所以霍清堆力架馬咪有排減分

安采underrated
一定要買 信me

大摩一出即勝1600印象有鷹雄
不過呢隻台型好夠 但啲出腳dup下dup下 身又重重地

呢個分真係好著數
要買就第一鋪

前練馬師李易達於前個香港馬季結束後，因第三季未能符合練馬師表現準則，所以不獲香港賽馬會續牌，但他年紀不算太大，不會因為結束練馬師生涯而就此退休。據悉，李易達休息一段時間之後，已經靜極思動，在沙田區開設中餐廳，並於個多星期前開張大吉，希望轉到另一行業能夠取得成功。

間野係咪叫無牌食肆

雪霸神狗

呢隻最大問題係跑G1跑啲冇威脅既4455加成十幾廿分

諗起川河寶狗 牙炒炒個第5定第6加十分

咁有信心同埋睇到咁高

新明月千里

應該話佢87分起步 佢好著數
呢鋪應該要有野睇下
呢鋪唔買有表現 就熱到之後
呢鋪無表現 就要等之後有狀態後先夠膽要
所以呢鋪買最抵玩

馬王
但個款的確好靚

大摩2班插班PP初出有P都起碼G2馬,就睇下呢鋪跑成點

霍清個case 唔同啦
霍嗰堆有Group 2/3積 + Group 1 上名/W先拉到80分
咩凱旋來呢d 整兩場呢d 好難唔高分
但將悅唔同
未跑過Group race, 贏2場handicap 走嚟評80分會唔會過份咗

咁咪唔好買等減分囉
狗會d評分成日鳩黎架啦

緊主上季跑完都講到明今年目標打吡

我屌um定荷包買了

等埋隻辣臣出來
連登親生仔

幾時整隻醫臣

聽日

連登3大愛馬

歡樂之光唔報呢場1800走去報上場1600
擺明唔妥馬王串柒柒過去搞鳩佢

成也陳蛇 敗也陳蛇
無啦啦整場走光第六搞到全世界怒追，追埋同系馬

嚇死 仲以為星期六跑

話就話追幸福笑咗追到打吡姐，12檔田泰安真係好大勇氣先買得落

牙喵搶口到。。。。

識波識波

佢聽日賭錢

好好瑪?

係

Long time no see

我航邊隻好

其實擺馬係肥鬼度既馬主係咩心態
隻馬得唔得都鄧到5班
好彩少少既咪榮冠大道汁返2win威豬
唔好彩既鄧到彎埋
成世跑得個p

輸撚到斷氣都唔出頭

蝕10分照去？

呢條友真係做咩衰咩
而家呢個時勢係沙田區開食肆蝕到佢傻

無左？

無隻好

係
買大十蚊先
買廿蚊w

澳門馬有p 信我

有p既
我即刻LIHKG改名叫聖靈之都

你仆街了 改定名都得

quoted

性靈G都

牙貓（性靈G都）

布宜學騎波斯劍客過嚟跑Mile 喎
牙貓開心嗎

屌睇錯 係騎大場面

肥鬼又黎

魔鬼村

準備好了

我都等梗肥鬼頭馬既出現

「榮冠大道」勝出後練馬師葉楚航訪問

呢個好笑
企定定係度等人訪問佢

屌你佢根本預好咗贏呢場
未跑完 企定定等訪問

會唔會去到12月 季中 季尾都仲係用呢段

咁可以用呢張

RTHK即時新聞, [01.11.19 21:50]
冠忠巴士料中期業績轉虧

冠忠巴士公布盈利預警，預期截至9月底止中期業績錄得溫和虧損，去年同期則有純利約3410萬港元。集團表示，中期業績表現主要基於香港社會持續不安、中美貿易戰局勢緊張及人民幣貶值，對整體本港旅遊業造成不利影響，以致訪港旅客人數由7月以來顯著減少所致。

2019-11-01 21:48:58

新力系開飯了

大場面係邊隻

PRIMO SCENE (JPN) 大場面(日)
関屋記念第一，VICTORIA MILE (係咪叫維多利亞錦標？）亞軍
秋華賞7th

アルアイン R.ムーア
インディチャンプ 福永祐一
エメラルファイト 石川裕紀人
カテドラル ◯◯
グァンチャーレ 松岡正海
クリノガウディー 藤岡佑介
ショウナンライズ ◯◯
ダイアトニック C.スミヨン
ダノンキングリー 戸崎圭太
ダノンプレミアム 川田将雅
デンコウアンジュ ◯◯
フィアーノロマーノ ◯◯
プリモシーン W.ビュイック
ペルシアンナイト O.マーフィー
マイスタイル 田中勝春
モズアスコット L.デットーリ
レイエンダ C.ルメール
レッドオルガ ◯◯

見到堆騎師陣容忍唔住喊左

有話過黎咩
布宜學騎佢跑一哩冠軍杯咋喎

肥鬼2個月得一隻馬贏真係失禮死人

你啱
太攰睇錯
野田優驥唔嚟跑mile 就真

點睇牙學係日本騎邊線咁慘。。。

星期日3w

調返轉不如話啲邊線馬要靠頂級鬼佬幫幫手
老豆都係得艾恩遺跡

都啱
你知日本班土炮果種騎法真係

Hello 真係好耐冇見
但係你一棍個場 似亂非亂咁
定係睇馬算

啲馬仲傷過間公司

邊個星期日先
季終果個？

一於搭貓囝沉船先

羅富全

肥鬼又過大海玩

巴打有研究開澳門馬

借轉貼去香港波post

睇過下隻馬咁啦

當冷腳又唔差嘅
個邊獎金少 吧到第3 4可能等於個邊贏一場

跛左照跑 唔係無錢養馬

佢今次如果有獎金 應該之後會成日過黎

想搵人研究下澳門馬

澳門115分本身都無太多賽程比佢跑
如果佢先過時時精綵返報埋12月G1跑都得

肥鬼fans club

支持肥鬼今季贏哂餘下所有四班賽事問鼎冠軍練馬師

都係搞掂咗隻都市神話先算

貓上水

指定第二

係 好耐無見

今鋪要出頭了

冬草追唔到

呢條香港冠軍練馬師，今季食左乜呀?2 win.恭喜兄弟!💪

仲有冇邊課閘要留意

好耐冇見

睇返你舊名先知你邊個

當然要臨場執山
我頓上季試過早段迫少少隻馬擺中間
我覺得佢今次都會咁做

然後跑第三

神威敖翔退出埋

會然牛精大哥RIP

如果臨場好難追 不如考慮天意

今次可能有啲新意 出咗頭之後被人告甩

含淚要陳蛇

賽事終結者

跑左半年馬仲係成碌柒

駁吾刀 所以先含淚
佢一無欄 都撕得一半飛

我今季中過佢亮先生wp 都恩惠了

講起佢就諗起加州姨丈
完美示範咩叫馬有人冇

喜裝寶千六當千二咁放
星期三嗰兩隻就撳到晨操咁慢

或者臨終點前五十米，帶甩左後面兩個馬位，然後拋左獸醫落馬
只係人馬無事

連外放計點止半年

陳蛇：「你永遠估唔到我快定慢放」

十磅係咁架啦 唔識慢慢加快唔出奇呀
買得就預左 我有買步履如飛明鬥騎鬥輸

步履如飛 上次要嬴啦 佢放到咁慢...

將悅成千一萬港紙買返黎

皇天實戰教馬

安采應該係天價

創意天才係咪都天價

呢啲靚績PP過千萬走唔甩

Kiwi馬后Melody Belle一條直路爆過晒第一次遠征成功

Linda Meech如願Thought of that大敗收場

陳蛇有代表作，壽臣
成功令一干人等沉完又沉

川河達駒騎落去冇既

薄奇能今個春季大豐收

應該話同Waller組合

waller仲爭個墨爾本杯

Fierce impact係咪會黎香港

墨爾本盃出賽名單

集完會再度馬

小太陽啲飛駛唔駛咁癲

韋小寶跑夠1000未屌 蘇保羅On9

韋小寶中神通又同一日出

美麗掌聲咁撚熱

星期日似熱到辣手 一隻十倍以上都搵唔到心水

度身訂造96倍

熱到買唔落手

尾場D賠率
安采同健快十幾倍係咩事

安采 7成都掃哂啦

貓 想問下春花秋月點睇？

川河尊駒
關鍵時機
安采

聽日贏多d

第4場兩隻初出pp熱門
24呢兩隻有十倍

度身訂做咁靚血統點解會去左michael到

3344
比我搏下新強勇駿

大家咁話

老母廢？不過係炸魚薯條馬主點都要買10蚊wp支持下

頭場2，3，4
有冇反對

嚴顯強老婆好似好鍾意擺馬喺下游倉度

雕塑家喺英國唔算係咩特別靚種
但係就咁睇好似好啱香港

有 我要11

廢極下限都奔雷啦

呢系仲勁過小法寶盡善盡美呢系兩兄弟g1 奔雷g3

sample size細啫

搞唔掂 轉大倉重生

咁事實上其他三隻贏過group
你睇范高爾啲仔都唔係咁勁

神火金剛當神亮金剛咁買得唔得

想春風得意 春花秋月 W
應該轟一注 小太陽 春風得意 孖寶有10倍執到

咁就仆街啦神亮金剛輸死我

2號好fit

馬好 騎師有起色
係怕肥鬼

帶眼罩 我估收返埋
等多場

打皇牌！

可惜雕塑家瓜咗，如果唔係會唔會有香港馬主買起個配種權狂生馬黎香港跑

除左潘蘇通仲有邊個大馬主有自家牧場
仲要生完都要抽馬籤

唔識，我都係鳩up下

冇記錯蕭家都有 但起步唔算耐 佢地買左好多雌馬配 澳斯卡係自行培育
血統既野真係好複雜 你有隻好雄馬 都要千揀萬揀襯到既雌馬 生完仲要搏佢成材 真係要好多時間耐性同埋錢

蕭家

聽講吳山高都有玩配種

佢澳紐不嬲有玩開
所以唔志在狗會份工，賣下馬好搵好多

屌 你講到好似佢自己配種咁

G舍有育馬者盃睇

藍籌仔第3

時時精綵又贏唔贏到
又咩程磅

志不在此

係你啦，川河尊駒!

比我係告狗一撚定底出馬克羅斯

上面我都比左川河

馬克羅斯課閘幾靚

有冇人要水

有

AVD都係第三
唔怪得知社台會買brick and mortar

見到今馬會咁早開,即時走去cash out先

原來個陣佳龍駒3歲107分
而家勝得精彩108分

方蛇大字標題 承你所願都市神話精進百樂

yeah飛哂

頭尾兩隻飛得，都市應該有第二

優達星

今日只買巴度

見到你咁講
我又cash out 先

R1: 2,4,11
R2: 6,12,2

合埋眼肥鬼了

貓巴有冇水加分析

巴度之前幾年第一日報到好似連P都冇

方蛇：再出遇上偏快步速，本身頭一千米交出58秒31，段段快跟仍能鬥贏步速相對有利之「金碧科」，總時間比早一場頭馬「皇帝賽」快0.76秒，比尾場三班頭馬「紀利雄星」快0.29秒，雖屬快步速結果，但能彈離實力指標「探險家」和「高瞻遠矚」，當屬「單打獨鬥，賽績優秀」之頭馬。

又追連贏馬

星期三又有壽臣

記得準時交會費

小太陽馬王飛
潘狗呢排d馬王飛

多撚多-6

陳蛇1檔有發財寶合作數據支持都有5倍比你

屌你肥鬼初出ppg咁撚熱

呢場搏冷

歐洲隊呢兩日差唔多全軍覆沒

會唔會有船開始追睡眠攻略

羅敦好野多謝羅敦

大仔真係練馬好過做騎師

蔡明紹輕磅

秋秋

想買1/3/5場
點部署
W3x7?

加多隻智力寶 幾fit

一日一場

Lm

當大學咁買

沙田 星期日
賽馬過關 6x21
第3場 獨贏
6 優達星
第4場 獨贏
5 鼓浪順風
第7場 獨贏
7 龍船鼓響
第8場 獨贏
5 嘜誰嘜誰
第9場 獨贏
14 機智神駒
第10場 獨贏
12 健快聯盟

小太陽點解咁熱？

無

印印腳 都市神話

又肥

呢隻型格靚

頂場怡昌福星 100%

頭場

初出馬既話
我寧願留錢買安采都唔買肥

輸

貓 你一棍左好好馬？

睇下點

未住
想一棍都市神話先啦

睇住架火車 g3

我肥準備邁向第100個落第

呢隻馬同我幾有緣
似334455 但我唔會買

我會買殺晒上場時間好 計埋季尾輸跳出香港 四季旺

我條飛都有

巴度

win for u? 郭能x廢馬

單棍唔敢 拖就會

煩緊添滿意定好好瑪

神火金剛

天皇巨星 沙田盲門都過黎

頭場巴度好重P

濃有 印印腳

r1買乜

買晒內檔算

2

今日航哥強陣

[11/3馬場追星日] 聲援莎莎賽嘉賓-TVB整容偽人張曦雯!

莎莎有幾仆街就係人都知，早幾年專門招呼強国人，而家冇遊客就R返香港人生意
平時又係TVB賣廣告、用TVB偽人做代言，
今年莎莎婦女銀袋日仲用左TVB整容女神張曦雯做形象大使
連登仔一定要入場支持啊！！！

莎莎婦女銀袋日
日期: 11月3日
時間:
~15:00 亮相圈(沙圈)
~15:20 開跑
~15:30 頒獎
地點: 沙田馬場

附上張曦雯BB J圖多張

－－－－－－－
更多: TVB廣告客戶名單

請即follow:
Facebook: #sayno2tvb
Instagram: @sayno2tvb
TG 頻道:
TG 記者位置狙擊:

依兩隻都好 睇睇田雞手影先落注吧
我自己火車拖返轉頭買Q個條實熱 慳返

熱唔熱對我嚟講無所謂
我要中唔中既買幾冷都無用啦

葵涌精英有無人要.？

原來今日唔係牙cake

貝Sir 喎

11>2 3 4 5

咪入過披囉點樣盲門

印印腳 究竟柏寶畀左咩佢食

咪阻住我地賭馬啦

兩大愛將 巴度 何妖

係啵

3 4 5 點揀

我肥係咪要贏了？

味係

勁皇子殺晒

貝力斯唔羸番澳洲啦

為你羊

準備架啦

明年今日

葵涌精英

2 5 11 9買

雙肥！

貓巴

文家良話如果呢場贏唔到就退出馬圈

咁而家呢個咩名？

vincy

勁皇子

Vincci

2拖4、7、11

2號膽就一定入位
腳就是但拖

3

又壓哨

葉楚航
第四

屌你老母砂漿邦咁都頂到尾

頭場就整隻砂漿邦
屌葵涌精英一起步就漏閘，直路又唔移出去沖係內欄塞個P

我堯

屌我又第四

咁都開閘
逼害巴度

恭喜葉楚航今季第100個落弟

PQ

好耐無見

打撚到仆街都輸俾隻慢閘

今日飛到咁出邊有運行

婆良 東東

印印腳達陣

屌 砂漿邦追到唔撚追先黎爆

收手啦仲買航哥
救得一個得一個

未企定都開閘咩玩法

達陣報到

我改左名都認到我

屌
C+3 玩後上真係好蝕位

我追左砂漿邦追左幾多獲呢度巴打應該記得

無得追咁樣

屌食唔到雙肥pq
好彩有我堯wp

請問跑咩

11 9 4 10

放低佢啦 次次都估唔到先爆

專登起底睇返

呀拉隻馬無力上

放得咁撚慢...

隔離99台 NBA 好刺激，轉台睇埋先睇馬

張基係雞寶屌撚到仆街咁都開閘

巴度慢閘 都有第三 笑死

隻神火燉彎咗啦仆街

係咪潛水收埋嬴?

隻馬都未settle
原來入左三甲唔可以研訊出閘

潘狗塞撚完未

再買貝力c仆街死

拎實條欄慢慢上返 巴度 何妖世界級

打到綠格 好想搏馬
但真係燉灣咗

貝力斯 韋達仲信佢?

今日貼欄，前置等收錢

屌 3

Simons 大心臟

下場有咩前置

又撞又打到仆街都谷唔起隻馬

反先2分

種返草 好至快地

C+3配陳蛇-10係咪坐底4w

買陳蛇因住中風

睇嚟要買內檔馬

Clssssss 129-128

時時1800
1檔要賭佢放唔放

平時唔睇 但真係幾刺激喎 以為cup到

屌 絕殺再絕殺

潘狗

連登仔最鍾意嘅巴度黎客串 今日會有幾多win

r2有冇水

陳蛇膽

得返0.4秒

r2 8p

最少一w

小太陽熱到

初出1000都咁熱

又大棍印印腳了你

以為波特蘭整個3分搞掂 費城又殺返轉頭

輸俾隻漏閘屌，肥鬼點搞呀

個Korkmaz 勁撚到

馬克羅斯

係，來回超緊張

小太陽都幾惡 買埋自由旺

On9一個pick跟甩晒 好垃圾防守

係 極爽？

超能量

小大腸

小太陽係得既話點解唔搵雷神騎

明月千山當明月千里咁睇得唔得

我潘唔失禮

喜勁糞

sick ma

嘭嘭聲

極爽夠態值搏
3>6 2

same road

Dame Lillard

大大地 食唔到雙肥qpq

睇到最佳時間59.32笑咗

狀態係幾好既

方蛇重心之一

好痛，番谷草試多次，冇就放手

原來咸華又燈左明月昇輝

佢有幾多重心

佢十場都tip架啦，多數一場寫四隻，tip6隻

肥鬼好撚廢
咁都食唔到pq

佢今次唔私食拿

方蛇又燈

澎澎聲同啪啪聲都差幾多

小太陽試閘好勁？

14檔

真係好撚廢
PQ比佢打到綠格 Q佢飛都唔落
咁都食唔到

驚唔驚佢食唔到今鋪 又玩多兩三鋪先

鳩買買阿拉算

好似唔錯

屌到嘭嘭聲同屌到啪啪聲個感覺都差好遠

雙肥完就到方潘

偉小寶冇人提？

輸比紅衣勝神（127分） 同 實力飛駒（90分） 少少 第3

10分鐘後你就會叫佢潘狗

1000米買牌仔啦，2win

信雷拉好過

決定買10蚊

個vincci>>>>>cake

放頭冇得塞啦掛

屌 跑1000 一個橫排點放都得啦

閃電精靈 小太陽ppq

陳蛇

小太陽1.8 咩事

點睇 但新馬咁熱通常跑得出

小太陽自由旺

勝利在手

內幕料

自由旺

仲落緊飛
Gel定

勝利

巴塞

細細地 小太陽穩p

小太陽一定嬴唔撚到 嬴到問我拎番 ON9

1 6 13

16蚊

又黎馬王飛

15蚊

14.5？

話左嬴唔撚到

賢仔今場咁頹

你老母閪 牙拉咁跑都得？

係

陳蛇比人暗殺未

霍利時又25倍P

冇買係咁

咩野3000

霍霍霍搵夠一年錢未

擺明黎燒鳩你玩自爆

呢場
好彩淨睇唔買

On9又唔打鞭

戰熊三千

賢仔搞乜呢場講到咁悶

56.32

過關中伏

佢啲新馬專食冷P
下次識玩了

屌那星 仲以為4係潘狗

好似好撚頹咁

屌，份專業馬經勁廢
唔睇了

第二段 20秒頭牙拉攬炒唔洗罰

隻韋小寶14位追上來

潘狗我屌你老母

輸到澎澎聲

跑咩？

自由旺提過一次無撚左影

有諗過全餐q

韋小寶頭段咁後都追到

超能量個10磅仔識唔識騎馬

屌陳蛇屌你老母

牙佳：15蚊跑第二

放唔到埋欄撕左張飛啦

一出閘張飛都撕左一半 搵膠紙痴番先

過超撚量

今日十三兩場都回曬飛 笑死

買小太陽個啲真係On9真黎

邊條水魚巨額過關

3千幾蚊單t

鴛鴦地喎 內欄啲地好靚 兩場都係咁

潘頓

真
初出三歲 有咩信心可言

懷疑狗會冇比個十磅陳蛇 搞到佢次次都贏唔到

蝕大錢喎老友

堆新馬都痴撚線既，D閘騎都唔郁真跑就係到

隻明月千山有課架打困籠

有陳蛇 大把窮人

跑乜

原本有p

一早黑名單，跑出當抽水

贏唔得多姐 點樣蝕法？

又唔係咁講既
上年好多三歲靚馬

我好少賭呢啲三歲初出馬

屌我條5千 T呀

霍老幾時學左魔法幻影

乜鳩賤熊

運氣

大熱都無買 點中呀師兄

中 我愛田雞

田雞今日去馬
潘狗可以飛了

講還講

從來一蚊不買潘狗
拉叔先係信仰

何華麟 羅富全

睇下馬算 呢幾場

隻8咁熱既

咸成塊面黑撚到

我都黑 過p都無

佢lead住callstar

7俊 小器鬼呢2個真係好難捉幾時去馬

想要春風 𩣑上人點騎想知

何華麟今日過黎客串？

猫巴 好耐無見你

好有大將之風

點會唔黑一早吹哂風出黎

Diu肥鬼甩晒beat

我都想要亦都想知
最想理貼欄跟5-6位

個個都改曬名既

睇返都想笑 賣到得返15蚊

阿國？

潘狗騎2倍 用佢好過

霍老

見到遨遊就驚

無人講優達星？

何良幾何同我頓合作
換個徒弟都仲有5.7倍 好有飛下

未得

牙國+巴度？

猫 你之後係長期上水定點？

優達星 WP

手足放棄航哥？

馬係好馬，但係15蚊真係冇得賭
25蚊我都應該買左落去

至叻仔

潘狗試3個閘都唔騎等隻大大

三場有超重心，有冇人想知

永遠記得佢騎乳龍共無

優達星定春風得意好

講未

貓巴出山啦！

上返多少少
多數賽前啦

內欄塞死果次個勢似可以衝過哂 但係無位出黎

依期超重心唔中要派架喎

比未？

Real
25蚊 我都會忍唔住

清新動力啦，上場俾條撚樣騎得差

我的國

都係嗰句 p都無

條友今日有冇win

咁講馬房關係 我都會等

Same road

唔好咁講
同大家傾下計姐

今季*

BILL 買2號未

利敬國冇10倍以上唔買

蘇狄雄就蘇狄雄啦

掌聲鼓勵，超重心！
1win 3 place
呢匹馬，上場跑谷草1200已經有暗湧
上次載罩試閘靚到暈
對手亦屬於弱組
田雞今日有態
簡直係天時地利人和

到底係個地真係無得追定頭場啲頂磅五班馬追唔切呢

1 3 8

8>6 3 2 9

幫手買熱門牙拉啦

班5班馬太水

已買8wp
等睇花式輸馬

陽明何妖p

Yesssssssssss 終於中

賢仔大字標題勁中

蘇狄雄右手鞭

3號

唔夠跑

葉楚航上名

屌你老母莫雷拉

我覺得佢呢場馬騎得麻麻
又急又亂

8號打劫

j2又彈到隻1唔得
即刻又羸

爽呀 撞中左條T好痕心飛左牙拉竟然中到

四連環又比希威森打爆左

sick horse

好彩補左飛

蘇狄雄左片右片

肥鬼同阿me兩個笑撚到四萬咁口
知你地中pq啦屌

岩先第一眼以為牙國係潘頓黎 轉灣禁住 望下有冇馬追上黎先騎

屌逐夢時代差啲

外閃右手鞭

我都中 巴度又p
過關pq

隻6唔係中間on99應該贏埋

跑咩

田雞呢場亂跑到彎中唔走，直路春風得意個位係佢，可能有P

睇到你呢句先留意到係佢

點解唔買巴度
買咗3號

賢仔今日做咩事 死氣沈沈咁

型撚到 禁住都上嚟

比啊割殺左我條q

佢一出閘知隻馬慢慢地 都急急地
入直路平衡都未擺好就騎

佢終於有少少獎金開飯

巴度勁到
連葉楚旋d狗屎馬都騎到p

睇嚟你同肥鬼一樣咁仁

隻馬力短 牙國掌握得好好牙國下年會唔會食埋田雞個位 勁大進步 放又勁 追又勁

呢場 牙拉點輸 1檔放頭。。

我的國+巴度

今日真係好平淡 無咩埋牙搏拳

冇人講隻三生好運

方蛇重心

用巴度換賠率

清新動力上場俾某人搶騎，一檔條撚樣9疊追
今場俾返牙國勁到

到底十三頭兩場撚狗想佢呢場隻馬散熱定真係全日無

正式宣布利敬國以經取代田雞做左世三